1758 九龍塘往羅湖方向

有個人坐係地下嗌有人打尖仲要打人
有冇人見到事發經過

ok